\input{../../../main.tex}
%\printtrue
%\teachermode

\begin{document}
	\printtask{
	
	\setphysstyle{ГЦФО 8}{Схемы-5}{19.04.2021}
	
	\large
	\libproblem{original}{res-superposition-1}
	\libproblem{original}{res-superposition-2}
	\task{Две батареи с одинаковыми ЭДС $\mathcal{E}$ соединены так, что ЭДС образовавшегося источника равна $\mathcal{E}/2$. Внутреннее сопротивление одной из батарей равно $r$. Изобразите схему включения и определите возможные значения внутреннего сопротивления второй батареи.}
	\task{Две батареи с одинаковыми внутренними сопротивлениями соединили так, что ЭДС образовавшегося источника равна $\mathcal{E}$. ЭДС одной из батарей равна $3\mathcal{E}/2$. Изобразите все возможные схемы включения и для каждой схемы определите ЭДС второй батареи.}

}
	
\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: